
                      Muy buena película, con un guión basado en la superación, de la lucha del día a día en la vida, y como decía rocky... La vida golpea fuerte pero hay que soportar esos golpes sin dejar de avanzar, sin rendirse ya que uno es capaz de todo.
        
            